中共真係好犀利

乜實質野都唔洗做,放D風,再加肯定大量五毛湧黎唔洗同你唱反調,得閒講d花邊新聞,得閒講d內幕,得閒講d廢話,就全個連登都充滿住垃圾post
香港人果種八卦,鍾意跟風,見邊到熱鬧就湊埋去既港豬心態完全被利用
成半個月都無任何好實質既行動post推到上黎或者係有質素既post上到熱門,全部人死埋一齊圍爐
香港人,你地就算輸撚左,都係抵撚死
等食屎啦

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

廢撚事再同你班垃圾一齊圍爐,真係覺得d前線打生打死為你班垃圾真係好唔抵

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

話晒國家級, 軍事果D 先唔好講
齋玩輿論戰普通市民梗係蝕章啦

新疆戰線又沉post,
今晚行動post又沉
成班人圍埋唔知做咩

exactly,
仲要成班人走晒去推FAKE NEWS唔推行動POST
連仔又唔肯BAN五毛
唉
點算

負評同埋唔同意果d,自己諗下呢半個月自己做撚過乜柒,有咩貢獻,再睇番個時勢,你做既野成唔成正比啦你老母

推

p牌一日一post都成日俾你班垃圾洗走哂

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[行動] [主導權] 要林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話